話時話之前個害死人校長死返出黎未？

好似無哂聲氣